明明飛機係排廢氣量最大既交通工具？環保撚咁多年都唔阻人坐飛機既？

環保撚重來都唔去航空公司示威既? 唔會批鬥去外國旅行既人？

私家車仲多啦on9

因為環保撚都要坐飛機去日美歐旅行

屌你老味老麥走袋又走飲筒
環保撚阻撚住地球轉

無傷到海龜 唔計

最環保既方法係咪全部人類死曬？

都係窮人用品

環保撚死晒就夠

扮睇唔到。

係咪打算坐車過美國